暑假活動:全家一齊去新鴻基樓盤白飲白食

新鴻基多個樓盤準備開賣，黎緊西九龍南昌既匯璽預計月尾開賣，到時大家去排隊睇樓，示範單位大量三文字飲品，又有冷氣。特別賣樓入飛，收票收成一兩個星期，日日阻住D人準買家睇樓，阻佢地入飛。

佢賣唔到樓好大獲，空置稅，季季比，之前同銀行借錢黎起樓，工程尾數之類，日日比，特別係D大project, 賣唔出真係死梗，果D講緊億億聲，幾千人去新城市投訴佢可以唔理你，日日消錢，億億聲，我睇你回唔回應。

收唔到錢，公司股票咁正常都會大跌，大家見到咁會點做？ 用常識支持下就得。

阻佢賣樓先係絕招。

聽講第六，七座高座既露台結構有d問題

叫埋朋友一齊去

Pish

推